外賣返去公司食

通常外賣返去一兩個鐘先食
唔知有咩可以放到一兩個鐘都冇問題呢

魚生

除咗壽司生嘢
因為我唔食生嘢

如果飯又會凍晒
公司又冇微波爐

麥當勞

日日食會死